肥人最忌有自信

點解咁多肥人都有自信

因為有欣宜鼓舞唱(女神)